[PB] Gwent: The witcher card game 公測喇 仲唔加入做老屎忽?

尋晚開始公測
差唔多改晒所有CB既 deck 係時候加入做老屎忽了

有冇人有玩?

macbook係咪玩唔到？

lm

點睇?

有玩

隔離po集中討論

ok